呢個物理治療師型撚到....

個運動一撚樣，有冇香港班治療師講解一下